{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/AMOMENTO/GM0023082518876/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Oversized Shirt - Light Blue"
    },
    "text": "AMOMENTOは、アモメントというメーカーから発売された商品です。 こちらの商品はFW23 / QQ3964ME1Qという商品番号をお持ちです。 このシャツは柔らかい肌触りの高密度綿素材を使用して作られており、ブランドのシグネチャーデザインを持っています。 最初のボタンを除いては隠しボタンディテールが追加されミニマルなムードを演出できます。 前と後の丈にばらつきがあり、ハムラインにスリットと曲線処理が適用されて余裕のあるシルエットを完成させました。 裏面にはヨークとダブルステッチディテールが加わったオーバーサイズフィットが特徴です。 こちらの商品は様々な季節に着用でき、活用度の高いアイテムです。 実際の色は詳細画像と最も似ており、表地は綿100%で作られています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのメーカーは何ですか？",
            "answer": "アモメントというメーカーから発売されました。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QQ3964ME1Qという商品番号をお持ちです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "柔らかい肌触りの高密度綿素材を使用して作られ、ブランドのシグネチャーデザインを持っています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのデザインには何がありますか？",
            "answer": "隠しボタンディテールが追加されミニマルなムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このシャツのシルエットはどのようになっていますか？",
            "answer": "前と後の丈にばらつきがあり、ハムラインにスリットと曲線処理が適用されて余裕のあるシルエットを完成させています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのフィット感はどのようですか？",
            "answer": "裏面にはヨークとダブルステッチディテールが加わったオーバーサイズフィットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな季節に着用できますか？",
            "answer": "様々な季節に着用でき、活用度の高いアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの注意事項は何ですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 427
    }
}